求穩定 還是 做生意？

岩岩學人搞生意仔
但又俾人話唔穩定
穩定入政府工又俾人話無大志
你們又求甚麼？

穩定啦 筆錢買下股票好過

你理得人哋點睇

穩定 但人工少成世都咁 比我會博下 買股票贏緊咩

每個人心入面都有一個創業夢
我有 我相信你都有
所以大家一齊創業啦

現家唔搏等幾時？大不了失敗咗咪打返工囉